[突發] 飲左洗餐具個杯茶，可以點算？

三十秒前飲左大半杯

而家可以點

飲埋佢

RIP

準備身後事

Ching識飲

同收銀講 張單有7折

噴落個呀姐度 知你係行家有半價

再送多杯洗過餐具既茶

下世小心

咁得閒開post 不如去排急症先啦

你都唔識嘅，噴水吧阿叔三折添呀

10

你當連登仔係醫生？

R.i.p.